出學生證幫師兄買apple 想攞個airpod送比阿媽

我阿媽一直話想要個airpod，平時煮飯佢唯有將手機開到勁大聲播歌，但抽油煙機嘈音都蓋過啲聲，想孝順阿媽買個airpod比佢，但近期疫情揾唔到part time。
有無師兄需要買apple？我願意出學生證幫佢，唯一請求係可唔可以讓個airpod比我，又或者優惠價比我...萬分感激。

現實

買個藍牙喇叭唔好咩

記得買airpods pro好啲，上個禮拜阿媽生日買咗個airpods 2比佢用，前日就唔見咗一隻

你買pro比佢佢都係會唔見左一隻架關咩事

入耳式起碼feel到戴住隻耳機，airpods有陣時唔覺自己戴，跌咗都唔知，仲要係老人家，依家我又要比錢補番隻，不如一早買pro好過

我估係唔見完之後價錢嘅分別

唔洗學生證都可以係online用教育價買

冇問題
你拍條片跪係地下吠幾聲
我送對airpod俾你條死乞衣又點話

屌好撚肉酸

好滾動 可唔可以送完airpod再貼錢比樓豬

樓主出完學生證 再送多層樓 俾佢老母一家大細住

咁你老母需要的係靜音抽油煙機
而唔係airpods

on9

加700買個Airport pro
轉手放1500即賺 800

益你個傻閪老母？

零分

錯啦
要upload學生證架

你自己試下啦
佢隨機check

你老母係狗，你係狗雜種

連登仔又誤導人